單靠勇武 就夠喇咩？

政府要同你玩法律 DQ民選議員 更加應該要有人合法合理咁從內infiltrate 去改變政治生態 唔好再做埋d俾人入到位嘅 只係話有人要做啫 唔係全部